有冇人好蠢同唔夠醒目

有冇人好蠢同唔夠醒目？
人地好快消化到既野但自己就一直都唔明
有咩解決方法

唔明記左先唸。

啲野唔等人

之後先唸啦緊係，企定響度咩

腦部有得練 用多d

要即時反應，之後先諗係反省緊